其實罷交稅，比罷工更容易

香港人根本大部分都係市儈貪小便宜又怕麻煩
交稅又要付出金錢又要填喱填路
稅單九成九人都係拖到最尾個幾日先交
如果能夠引起到大規模罷交稅既覺悟
參與人數一定多過罷工
甚至藍絲都會本住個個都唔交，我交左咪蝕左，既心態而唔交

得一萬幾千人唔交
實有好多人(特別係中年人)基於「我唔交咪好多手尾跟」、「到最後咪又係要交」、「而家唔交遲下交多啲就大鑊」等等既原因而唔想交都交左

但係如果有一百萬人都唔交
就完全唔同講法，個啲原本好驚既理由可以唔洗驚，因為罷交稅若然持續，政府仲驚過你，當每人淨係交$100，一百萬個人唔交已經一億

文宣可以大推市民交稅後，啲稅究竟用左去邊
- 養綜援新移民（黎左一年就有得拎啦）
- 起公屋比大陸人住
- 狂起大白象
- 出糧比黑警/黑社會
- 買裝備虐待香港人
- 交幾多都係改善唔到醫護待遇，急症都係要等十9幾個鐘
真係求其都up到一堆

利申：
偏藍老豆算係交稅金額多既人，次次見到稅單都牙痛咁
今日比我聽到佢對住電視講「幾時搞罷交稅呀」

其實交多左稅真係好撚煩
跨部門地煩

三個月唔交就已經出信去你公司扣糧/拎銀行戶口直接扣數啦
佢驚條毛...

《物資組》呢家仲有冇物資組 收集物資/資金

之前有個po話交多幾蚊過去
咁佢地要做好多程序比返幾蚊你

支持, 兄弟爬山各自努力

唔驚得咁多，我會試下唔交住，如果牽涉到公營醫療或其他問題，到時再籌旗諗計

我有fd試過唔記得交（真係唔記得），過左期之後只係寄過兩三封信叫佢交，最後過左幾個月有封信係話再唔交就罰款，佢先交

各自係崗位努力

可以send寫錯的支票，慢慢辦手續

又係喎，增加行政成本

其實難 佢查起上嚟秋後算賬容易過係罷工

我試過真係唔記得交
2個月就寄左信去公司係糧到扣

推

會扣糧同罪錢架，人大耳窿錢都可以爭，但爭政府錢好難唔還

開英文支票串錯字已經可以玩好耐

Pish

會直接扣糧 冇咩用